求5-6k砌機list

幫朋友問
有moon有機箱
5-6k list
最好有ssd

機箱咩型號